網上行寬頻同3台電話就到期

網上行用緊1000mb 本身298一個月
依家打黎 話續多2年 $238 一個月 plan一樣
私樓既話算平定貴？

電話黎緊都到期 想續約 或者轉 smartone
轉台係咪抵過續約好多？ 續約好似都要$268 一個月 無限4g